食抗生素問題

醫生開左7日比我 食到第4日 真係唔想再食
副作用搞到我心跳加速 又會feel到自己個心卜卜跳
點算好

都要視病情是否復原